LV五星國旗？

個袋明顯諷刺緊支那
點睇都似係血字喎

唔係LV官方出品黎嫁，上網睇係個香港西人藝術家拎左個LV袋黎改裝。LV印象中唔會授權人地唔係佢地鋪頭賣佢地d貨，只會開自己期間限定店。
印像中 LV 近年只係同 fragment supreme 法國國家隊 lol Nigo 合作過，仲有有幾款特別版Capucines 係同幾個外國藝術家合作出品，但無個係呢d款。陪家企人行左大大話話都好多年LV ，中環都未見過呢個袋
如果用香港做主題產品唔係無，有d特別訂製產品有香港特色可以做主題，我有件外套就係咁，好似仲有得選Paris LA NY Beijing Shanghai Tokyo。
印象中前幾年香港兩間大鋪裝修完左出左一個香港特別 限量版Capucines，不過唔係旗，係用珍珠砌左香港個境出黎，亦都好似有砌過杜拜 上海美國個境
用國旗主題好似有年出過萬國旗系列，不過無中國旗份，反而有美國韓國，英國好似哈里結婚出過英國旗特別版，法國國家隊係紅白藍色足球紋

辱華

我知道呀 但個袋已經炒到9皮
只係覺得佢呢個設計
似係Diss多啲

咁肉酸同呢個價不如買限量版Capucines 又靚又平d仲要全港得幾個
最重要似假野